{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67201&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포제주빈스키즈풀빌라"
    },
    "text": "2020年2月に新規オープンしたこのペンションは、四季折々の室内ぬるま湯プールとキッズジャングルジムを備えており、全客室は防疫が完了しています。 チェックイン時間は午後5時以降、チェックアウトは11時以前で、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 全室禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 客室ごとに個別プールが完備されており、ぬるま湯を利用する場合、追加料金が発生します。 また、キッズ用品として幼児用救命胴衣、浮き輪、水鉄砲なども提供されます。 客室内でバーベキューも可能であり、炭とグリルは追加費用が発生し、個人グリルとバーナー、炭、電気、薪は持ち込みできません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの出入りも不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されます。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時以降、チェックアウトは11時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別プールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールを利用するには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯プールを利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キッズ用品は提供されますか？",
            "answer": "はい、幼児用救命胴着、浮き輪、水鉄砲などのキッズ用品も提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内でバーベキューも可能です。ただし、グリルと炭は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入り可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 456
    }
}